覺唔覺得應該立法禁止肥婆食晏

追擊肥婆係因為肥婆真係太影響市容
有次食飯時間要搭台 隔離搭著個肥婆
佢一個人霸左2個位都算
佢點餐個時仲要叫多飯多送
心諗不如叫2碟飯俾你

d 肥婆成日話要減肥 但係就一日5-6餐
食屎咁 乜都倒晒入口 減條毛咩

立左法一黎可以幫佢地減肥
2黎大家食晏都坐得舒服d

肥婆唔好諗住入黎駁我
又到3點 夠鐘去食tea la 你地

追擊肥婆

支持

肥婆屍都冇人汁

根本就駁唔到

留名